[上左了]史上最不情願的續集回歸？Jacob Elordi《親親小站2》

近期於《高校十八禁》大展演技，更因戲開始與同劇演員千黛亞秘密約會的超年輕帥氣新星Jacob Elordi，終於確定回歸最初始他聲名大噪的Netflix原創電影《親親小站 The Kissing Booth》續集拍攝！不過許多推特網民卻紛紛指出了男星在一支短片中，尷尬到不行的表情與說話口氣⋯⋯

早在今年2月，評價普普、收視卻創下不錯成績的青春校園愛情劇《親親小站》便宣布確定拍攝續集；然而在一連串的宣傳照片、影片中，卻遲遲不見男主角Jacob Elordi的身影。

雖然男星飾演的角色Noah Flynn在首集結局中前往了哈佛大學就讀，因此能輕易被編劇排除於續集中，不過作為許多觀影粉絲的一大（唯一）看點，少了Jacob的《親親小站2》又能打著什麼樣的招牌呢⋯⋯？

就在影迷們痴痴地盼望奇蹟出現時，Netflix終於在上週末發佈了一支全新短片，正式宣布Jacob Elordi以Noah Flynn身份回歸！然而比起欣喜若狂地慶祝男星出演，粉絲卻紛紛在推特上大肆討論Jacob在影片中看起來有多「可憐（Miserable）」⋯⋯

Variety's Annual Power Of Young Hollywood - Arrivals
JESSE GRANTGETTY IMAGES
「宣布自己回歸《親親小站2》的Jacob Elordi，與我在我媽逼我做我不想做的事情時，一模一樣。」、「你覺得Netflix付了Jacob Elordi多少錢才足以讓他回來拍續集，你們看到他的臉了嗎？！」

男星會有這樣的反應其實也並不太令人太意外，畢竟和前女友演情侶從來不是一見簡單的事⋯⋯假戲真做的小情侶在交往一年後，於去年7月證實分手，而Jacob Elordi似乎也於近期找到了自己的新歡千黛亞。

LA Premiere Of HBO's "Euphoria" - Arrivals
LEON BENNETTGETTY IMAGES
不管拍攝過程有多麽尷尬、艱難，既然《親親小站2》都已正式殺青了，就讓我們秉持好心情，期待又能在電影裡看見你我最愛的Jacob Elordi吧！只求他在戲中不要也板著同一張臉，與死氣沈沈的說話語調⋯⋯

《親親小站2》預計於明年在Netflix上線。

好睇 Jacob Marco 都靚仔

I stan marco and elle

估唔到有埋3

marco超級慘⋯ poster都冇佢個樣

好鍾意Lee，無論角色定演員都好討好

Rachel好撚老，說服唔到人佢係高中生

專喺學校廣播果條女幾靚，好似叫Vivian

Btw佢地住d屋大撚到

睇完第2集 男女主都仲係幾有火紅花
好想知佢地分手係咪真係 Jacob Elordi 係咁食女